有冇人用過盈立 uSmart?

想轉會了
有冇人用過依間？
覺得點？

唔錯 幾乎無死過機

咁條水喉（母公司）係中國